大家記住一票不投姚松炎！！

一票不投姚松炎！！

全投鄭泳舜！

票投建制派！！ 姚松炎Bu街！！

坦白從寬！！抗拒松炎！！

註：姚係游雞玩誓共犯, 佢刻意只加我要真普選, 掩護游雞講refucking chi-na。
燒基本法就係搞港獨

延續反黄精神, 一票不投區諾軒!
區係黄的新靈童, 一様係燒基本法!

仆街啦
擺明又係一個用拼音打殘體大陸仔
SHARE埋D港人講地 HKG報

都唔知你講乜撚嘢